kindle 新手上路求助

小弟買左二手kindle 8
睇左幾本書但係有以下問題，想巴打們教下我（做左好多功課求助無門）
1. Kindle email係咪會過濾封面？用天火轉直排既書啲封面冇晒

2.係咪要直接用usb過書先入到封面？但係我部機detect唔到kindle,有叉電但冇連到電腦。爬文話要原裝usb先得，我部二手kindle果條應該係原裝但都唔得，點解決？

3.試過calibre加封面，係work既，但係啲書變晒橫排，點搞？試過加左封面先再放入天火轉直，過到落機就冇左封面，先用天火轉直再加封面落機就會變番橫

4.試過用calibre個橫轉直外掛諗住全部野喺果到搞晒，但試左無數次都係變左得啲標點橫轉直，啲字照舊打橫，點搞好

我有封面控

推

Pish求助
我用原裝線直接過落kindle就會睇唔到本書，出個咩error occurred

kindlegen 打包 出 mobi ,
多數封面都正常 番.

昨天firmware升了5.9.6.1後，回覆正常了，還可自行加字體

我用天火轉直排加封面及用usb過kindle Paperwhite